一人一個草根向上流人士進發嘅方法

官方答案：世上無難事 唯有讀書高

六合彩

做雞

投胎

廣交朋友 而且要識得維繫 必要時割捨
多啲思考 諗下點樣可以係舊事物度衍生新嘅價值
放棄一定嘅道德標準
了解大衆嘅睇法 主流思想 需求
仲有要堅毅不屈 比其他人更加堅毅不屈

不過最後最重要都係運 以及際遇

有西